有冇巴絲冬天濕疹特別痕

特別乾
呢刻好辛苦
巴打有冇計
全身痕到直頭想死瞓唔到

做好保濕 唔好沖太熱水

濕疹黎講冬天易打理過夏天好多

死海鹽
太乾所以濃度減半
正常濃度痛到仆街

查多啲cream